蘋果直播:見到過百防暴警持槍出現

準備射實彈？

推 有防暴槍

.

小心

搵定逃生路線

慢必陳志全於終點現場呼籲巿民不要離開沙田，因不知稍後會發生何事，巿民可稍息，八時再到地區電影放映會。

港台直播

自己勿落單
讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

沙田射？痴撚線

催淚彈槍黎

黑警自己作故話網民掉汽油彈

自己升級

聽到記者朋友就想嘔！

請勿衝擊市民防線
否則使用武力

聽到記者朋友小心跌倒

真係假到爆

記者朋友小心跌倒
記者朋友小心跌倒
記者朋友小心跌倒

大家小心

推

push

小心呀

推，堅料，be water, 唔好硬碰

向大圍/沙角方向走
再唔走比人圍哂未必走到，小心！

記住要 我冇野講，我要見律師

唔好硬碰呀，班友冇性架

佢哋最憎記者

Push

咁係唔係要驚呀😂😂

陶輝又上線啦？

屌佢老味

一定殃及居民，挽大佢

附近咁多居民諗住玩催淚彈白癡㗎

【⚠️放映會場地將改作成安全點】

18:54 |

鑒於警方使用不斷提升增援，一帶路段仍未解封，導致放映器材未能進場，原定八時舉辦的放映會將會暫停。

同時，因放映會位置（即大會堂百步梯）已獲不反對通知書批准為合法集會（至晚上十一時），警方將不能隨意到場清場。為保障示威者安全，改作和平集會。❗️如有需要示威者可逃生到該處暫避❗️

淨係識得打市民

推爆佢

be water

全沙田食催淚彈 it is so fucking awesome

狗無性 係正住宅樓下放都敢

一入黑d犬又失去理智

聽日直情準備埋真槍實彈

在場兄弟小心！
開始入夜，自行判斷撤或進！
記住be water，開始入夜警畜又發癲了
大家小心為上，保存有用之軀
今日散了，日後再戰！好似琴日上水咁

-

香港人加油！

停止攻擊同路人
不割蓆，不篤灰，不分化
兄弟爬山，各自努力！

自編自導自演既升級

唔好去沙角, 橋已封

咩都網民佢有無上網 佢係咪網民

雞尾酒個post 連仔del 咗

大家唔好硬碰，無著數

帖主根本喺外地

del 撚埋post, 則係真係關果個post 事

依類post 根本同自殺無分別

自殺好啦，仲
累人累物

你咁講又比人屌咩各有各做

人要有獨立思考嘅
各有各做唔等於乜都做得

猶差搵人放
再一網打盡

每一步都要諗清楚對件事有無幫助同自己安全， 無野重要得過自己安全

如果個個都咁冷靜就好了

唉

be water 仍然係得口號